有無絲打會幻想自己有碌鳩

如果比你有碌鳩一日，你會做d咩?

攞黎打你塊面 再逼你含！

會唔會大意得濟無左？

成日拎水樽周街屌人

試下劣係咪真係甘爽

我會fing足一日